估吓呢兜咩嚟

包唔中

XO醬肉碎炒玉子豆腐

魚？豆腐？

魚香豆fu

好似薯仔

炸蘿蔔

發毛鳩屎炸雞子

炸末期癌細胞釀痔瘡

以上都錯

椎山

XO醬蘿蔔糕炒飯

屌你果D飯黎?

炸蛋白
炸牛奶

燒賣

都係錯

肉碎雞球炒飯

冇人估中
大家加油
十二點開估

仲有冇人估

唔係膠嚟

開估未

椒鹽十二點

佢叫宮廷茄子

食物